<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>TranThanhSang &#8211; ThanhSang </title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/tranthanhsang/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 25 Aug 2021 04:25:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Tin tức bài viết mới nhất về: Phim Việt</title>
		<link>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/tin-tuc-bai-viet-moi-nhat-ve-phim-viet/</link>
					<comments>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/tin-tuc-bai-viet-moi-nhat-ve-phim-viet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TranThanhSang]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Aug 2021 04:25:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[phim hay]]></category>
		<category><![CDATA[Phim hay]]></category>
		<category><![CDATA[Phim hay Việt Nam]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/?p=18</guid>

					<description><![CDATA[Hình ảnh nam thần khi diện quân phục của các diễn viên Hàn Quốc có lẽ không còn xa lạ với khán giả. Tuy nhiên khi các sao Việt diện quân phục cũng không hề kém cạnh với sự lịch lãm, bảnh bao đậm chất một quân nhân Việt Nam....]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<p class="has-text-align-center">Hình ảnh nam thần khi diện quân phục của các diễn viên Hàn Quốc có lẽ không còn xa lạ với khán giả. Tuy nhiên khi các sao Việt diện quân phục cũng không hề kém cạnh với sự lịch lãm, bảnh bao đậm chất một quân nhân Việt Nam&#8230;.</p>
</div>
</div>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/sao-viet-2.jpg" alt="" class="wp-image-26" width="584" height="407"/></figure></div>



<p><span id="more-18"></span></p>



<p>Với việc khan hiếm kịch bản mới, phim Việt trong những năm qua đang phụ thuộc nhiều vào các tác phẩm văn học. Tuy nhiên, nhìn vào mặt bằng chung việc chuyển thể, cải biên những sản phẩm điện ảnh này vẫn chỉ dừng ở việc “sao y bản chính” mà thiếu đi sự sáng tạo, đột phá.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/baichinhtren-2-1.jpg" alt="" class="wp-image-28" width="696" height="391"/><figcaption><strong>Nghèo&#8230;&#8230;.</strong></figcaption></figure></div>
</div></div>



<p class="has-text-align-center">Bộ phim được kể về một mối tình của hai nhân vật Trọng Thoại được Trấn Thành thủ vai – một anh chàng với nghề sửa xe cổ và nữ chính Nhã Linh với Ninh Dương Lan Ngọc thủ vai – một cô gái&nbsp;<a href="https://leading10.vn/cham-soc-da-tai-nha-can-luu-y-thuc-hien-nhung-viec-nhu-sau/">xinh đẹp</a>&nbsp;và tài giỏi. Với mối tình tay ba mang đến nhiều sóng gió cho nữ chính, có thể nói bộ phim cũng được khá đông đảo khán giả đón xem.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/10-Bo-Phim-Danh-Gia-Hay-Nhat-Viet-Nam-2.png" alt="" class="wp-image-33" width="613" height="409"/></figure></div>



<p><strong>BÀI VIẾT LIÊN QUAN</strong>&#8230;..</p>



<p class="has-text-align-center">Họ là những người nhỏ bé ở trong xã hội thời phong kiến, dù luôn luôn&nbsp; bị chèn ép bởi những tầng lớp quan lại bất công có thể nói như Trịnh Bá (Công Dương) – công tử của một&nbsp; con quan lớn luôn dùng quyền lực để vu oan giá họa cho nhân vật thầy Đoàn, Ả Liễu (Khả Như) – là một người phụ nữ được biết là vô cùng mưu mô và xảo quyệt.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/10-Bo-Phim-Danh-Gia-Hay-Nhat-Viet-Nam-4.png" alt="" class="wp-image-44" width="635" height="423"/></figure></div>



<h3>Bộ phim Lật Mặt 4</h3>



<p>Sau khi đã bị vỡ kế hoạch vì không thể chụp ảnh đúng như lời yêu cầu của khách hàng. Vy cùng nhóm bạn bắt đầu về quê, nhân tiện để tìm bối cảnh mới. Nhà Vy nằm ở trong khúc rừng sâu, không biết lý do vì sao, Hoàng em Vy đã bị hoảng loạn, và bị mất trí nhớ, và cảm thấy sợ nhất là tiếng ồn.</p>



<h3>Bộ phim Chị Chị Em Em</h3>



<p>Bộ phim xoay quanh cuộc tình của nhân vật Thiên Kim và chương trình mang tên thú tội lúc nửa đêm. Đã mang đến những định mệnh giữa hai nhân vật. Những điều bí ẩn xảy ra trong ngôi nhà với chồng của Thiên Kim. Bộ phim mang đến cho khán giả với nhiều thông tin trải nghiệm trong quá trình xem phim.</p>



<h3>Anh Trai Yêu Quái</h3>



<p>Bộ phim này được phát hành và khởi chiếu thu hút đông đảo khán giả. Với những tình huống dễ khóc dễ cười mang đến cho người xem có được những cảm xúc khác nhau. Bộ phim xoay quanh nhiều tình tiết hấp dẫn và mang đến cho người xem có nhiều cung bậc cảm xúc khi xem phim.</p>



<h3>Chị trợ lý của anh</h3>



<p>Câu chuyện nói đến cô nàng giỏi giang tài năng và xinh đẹp. Vì bản thân muốn cứu doanh nghiệp của gia đình khỏi bị thâu tóm bởi&nbsp; một tập đoàn khác ở nước ngoài, cô đã quyết định tạm rời bỏ với chức vụ phó tổng giám đốc của mình để có thể chấp nhận trở thành trợ lý cho giám đốc Phúc Nam một công ty chuyên về cà phê, cùng với một nhiệm vụ cao là phải tìm cho anh giám đốc ấy một cô bạn gái.</p>



<h3>Phim thưa mẹ con đi</h3>



<p>Bộ phim xoay quanh cuộc sống gia đình với nhiều tình huống dễ khóc dễ cười. Mang đến nhiều cảm xúc cho khán giả. Bộ phim cũng nằm trong top danh sách phim hay của Việt Nam.</p>



<h3>Bộ phim Chị Mười Ba</h3>



<p>Một bộ phim của Thu Trang với những pha hành động cực kì ngầu và có được những pha xử lý thách đố. Mang đến cho người xem có được những cảm giác chân thực bởi những nét diễn xuất đặc biệt của từng nhân vật.</p>



<p><em>Xem thêm:</em></p>



<p><a href="https://leading10.vn/top-10-cong-nghe-dinh-cao-trong-xe-hoi-tu-xua-den-nay/">TOP 10 CÔNG NGHỆ ĐỈNH CAO TRONG XE HƠI TỪ XƯA ĐẾN NAY</a></p>



<p><a href="https://leading10.vn/ban-thang-dep-nhat-ligue-1-phap/">TOP 10 BÀN THẮNG ĐẸP NHẤT LIGUE 1 PHÁP</a></p>



<h2>Kết bài</h2>



<p>Bài viết này là những thông tin chi tiết về&nbsp;<strong>phim hay nhất Việt Nam&nbsp;</strong>mà nhiều người lựa chọn đón xem. Có thể nói những bộ phim đều mang những ý nghĩa nhân văn khác nhau, mang đến cho người xem có nhiều cảm xúc cũng như có được những thông tin về từng nét diễn của từng cá nhân nhân vật. Mang đến cho người xem có được những trải nghiệm đặc biệt trong suốt quá trình xem phim được đánh giá là hay nhất này.</p>



<p><strong>Lời Bài Hát:</strong></p>



<p><em>Đôi khi tình yêu là như thế nàyChia tay mấy ai mà chẳng buồnXa nhau mình quay đi về phía trướcĐớn đau ta bỏ lại phía sauCánh hoa phai nhẹ rơi rơi thật mau như chúng ta xa rờiTiếng yêu trên đầu môi còn ai nhớ aiThời gian cứ lặng im trôi mauTừng ký ức ngày xưa đã phai màuThôi thì em cứ đi về nơi em cần(Thôi thì em cứ đi nếu em đã chọn)Người nỡ buông tay thật mauCòn anh với những nỗi đauMột ai em giấu phía sau để anh chìm trong đêm tối không màu Người thứ 3 hôm nay là anh, người hôm nay ra điVội vã cũng chính là anhSai lầm của chúng ta là đã cho nhau cơ hộiBước vào cuộc đời nhau rồi mang buồn đau không thể thoát raTiếng yêu nay chẳng còn nữa, tình đã vỡ không ai muốn đâuThôi là ta đã sai từ nơi bắt đầu</em>.</p>



<div class="wp-block-columns are-vertically-aligned-center">
<div class="wp-block-column is-vertically-aligned-center" style="flex-basis:100%">
<a href='https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/SaiLamCuaChungTa-NQP-7073779.mp3'>Sai Lầm Của Chúng Ta</a>
<a href='https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/MuonRoiMaSaoCon-SonTungMTP-7011803.mp3'>Muộn Rồi Mà Sao Còn</a>

</div>
</div>



<a href='https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/59/'><img width="150" height="150" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/SaiLamCuaChungTa-NQP-7073779-mp3-image.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" loading="lazy" /></a>
<a href='https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/57/'><img width="150" height="150" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/MuonRoiMaSaoCon-SonTungMTP-7011803-mp3-image.png" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" loading="lazy" /></a>

<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/cswQ9AoJkas" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/tin-tuc-bai-viet-moi-nhat-ve-phim-viet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
