<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ThanhSang </title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Fri, 15 Oct 2021 02:41:08 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 9 các loại áo sơ mi nam cần có trong tủ đồ phái mạnh.</title>
		<link>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/diem-danh-9-cac-loai-ao-so-mi-nam-can-co-trong-tu-do-phai-manh/</link>
					<comments>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/diem-danh-9-cac-loai-ao-so-mi-nam-can-co-trong-tu-do-phai-manh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TranThanhSang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Oct 2021 06:35:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Áo]]></category>
		<category><![CDATA[Áo sơ mi nam]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun]]></category>
		<category><![CDATA[Áo đẹp nhất]]></category>
		<category><![CDATA[Áo sơ mi nam đẹp nhất]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun nam]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/?p=619</guid>

					<description><![CDATA[Đối với nam giới, không bao giờ được thiếu hai thứ trong tủ quần áo, đó là áo phông và áo sơ mi. Tuy nhiên, nhiều người chọn theo phong cách quen thuộc và quên mất thế giới thời trang nam cũng đa dạng không kém thời trang nữ. Đến một lúc nào đó bạn [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><em>Đối với nam giới, không bao giờ được thiếu hai thứ trong tủ quần áo, đó là áo phông và áo sơ mi. Tuy nhiên, nhiều người chọn theo phong cách quen thuộc và quên mất thế giới thời trang nam cũng đa dạng không kém thời trang nữ. Đến một lúc nào đó bạn sẽ cảm thấy nhàm chán với sự đơn điệu này của thế giới về thời trang của mình. Vậy <b>các loại áo sơ mi nam</b> nào cần có trong tủ đồ của phái mạnh đây? Hãy cùng <a href="https://www.thecoth.com/" target="_blank" rel="noopener">TheCoth</a> theo dõi bài viết dưới đây để tìm hiểu chi tiết nhé!</em></p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-630" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/Cach-phoi-mau-quan-ao-nam6.jpg" alt="" width="738" height="572" /></p>
<h2><span id="1_Ao_so_mi_nam_ke_soc"><b>1. Áo sơ mi nam kẻ sọc</b></span></h2>
<p>Một số item quần áo có khả năng biến đổi ngoại hình của bạn một cách thần kỳ và áo sơ mi nam sọc dọc là một trong số đó. Các đường kẻ của phong cách này thu hút sự chú ý từ trên xuống. Nhờ vậy mà bạn trông cao và mảnh mai hơn.</p>
<p>Về họa tiết, những chàng trai có vóc dáng khiêm tốn nên chọn áo kẻ sọc dọc. Phái mạnh có thân hình hơi mập nhất định nên tránh những đường kẻ ngang to và nhẹ. Còn đối với những chàng trai có thân hình thấp bé nên chọn áo kẻ sọc không bó.</p>
<p>Về màu sắc, việc phối hợp trang phục sẽ trở nên khó khăn hơn. Nếu khi đó bạn chọn những chiếc áo sơ mi kẻ sọc không trùng với màu nền của áo hoặc giữa các đường kẻ. Cách phối màu cổ điển không bao giờ lỗi mốt. Thời trang là áo sơ mi kẻ sọc đỏ đen hoặc xanh đỏ phối cùng áo thun trơn và quần jean đen. Đây sẽ là một gợi ý tuyệt vời cho ngày thu se lạnh.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-629" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/O1CN01gGsIRW1dea61U2A74_864633761-768x1152-1.jpg" alt="" width="768" height="1152" /></p>
<h2><span id="2_Ao_so_mi_nam_in_hoa_tiet_Hawaii_Nhat_Ban"><b>2. Áo sơ mi nam in họa tiết Hawaii &amp; Nhật Bản</b></span></h2>
<p><strong>Các loại áo sơ mi nam</strong> có in họa tiết Hawaii và Nhật Bản thu hút sự lựa chọn của rất nhiều chàng trai. Bởi nó thể hiện tính cách phóng khoáng và hiện đại pha chút năng động, trẻ trung. Kiểu dáng áo sơ mi này tuy đã xuất hiện từ những năm 1930. Nhưng chúng vẫn giữ được nét đẹp riêng khi phái mạnh diện chúng lên người. Để thiết kế nên loại áo này thì họa tiết được in trên áo cũng vô cùng trau chuốt và tỉ mỉ. Màu sắc thường là màu trung tính, tối màu nhưng vẫn toát lên sự hiện đại vốn có.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-628" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/37389bffef51da31d8d1fbad186e51da.jpg" alt="" width="714" height="714" /></p>
<h2><span id="3_Ao_so_mi_nam_co_tau_Grandad"><b>3. Áo sơ mi nam cổ tàu (Grandad)</b></span></h2>
<p>Áo sơ mi nam cổ tàu là thiết kế độc đáo có thể giúp các chàng trai phối đồ dễ dàng và gỡ đổi cổ áo giữ cho sạch sẽ. Thiết kế này thường ít trang trọng hơn so với những dòng có cổ áo truyền thống. Chính vì thế mà nó cũng phù hợp để diện vào những ngày hè oi bức. Đẹp hơn là khi các chàng trai mặc chúng với phong cách mở hai nút trên cùng và ở cổ tay áo. Hãy chọn loại vải cotton hoặc thun lạnh để thoải mái khi mặc hơn nhé!</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-627" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/cac-loai-ao-so-mi-nam-1-768x768-1.jpg" alt="" width="768" height="768" /></p>
<h2><span id="4_Ao_so_mi_nam_ho_co"><b>4. Áo sơ mi nam hở cổ</b></span></h2>
<p><b>Các loại áo sơ mi nam</b> hở cổ là một cách sành điệu để bạn khoe dáng trong mùa hè này. Thậm chí bạn không cần dùng đến chiếc áo phông cổ chữ V. Với nhiều kiểu cách và màu sắc đa dạng, bạn có thể dễ dàng chọn cho mình chiếc áo phù hợp với mình.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-626" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/photo-1564061143352-92f7dfac7df3.jpg" alt="" width="775" height="581" /></p>
<h2><span id="5_Ao_so_mi_det_kim"><b>5. Áo sơ mi dệt kim</b></span></h2>
<p>Áo sơ mi dệt kim của nam giới (pique polo) không phải là một trong những món đồ kinh điển thực sự của mùa hè. Cụ thể như áo sơ mi Oxford hay áo cổ lọ. Tuy nhiên, có một sự thay đổi chiến thuật trong chiếc áo sơ mi dệt kim là nó thể hiện được phong cách độc đáo của nó. Bằng cách sử dụng kiểu dệt hở thay vì kiểu dệt pique; chiếc áo sơ mi này làm nổi bật người mặc hơn. Các chàng trai mặc áo sơ mi dệt kim với quần dài sẽ thực sự thanh lịch với một đôi giày lười.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-625" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/cac-loai-ao-so-mi-nam-2-768x768-1.jpg" alt="" width="768" height="768" /></p>
<h2><span id="6_Ao_so_mi_hoa"><b>6. Áo sơ mi hoa</b></span></h2>
<p>Trong một thời gian dài, áo sơ mi hoa đã được nhiều tín đồ thời trang ưa chuộng. Vì chngs gây ấn tượng những họa tiết bắt mắt và thú vị được thiết kế và in ấn lên áo. Nếu bạn muốn thử một chiếc áo đầy họa tiết hoa lá thì đây sẽ là một trong <b>các loại áo sơ mi nam </b>bạn nên sắm cho tủ đồ của mình đấy!</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-624" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-so-mi-nam-hoa-tiet-hoa-la-5.jpg" alt="" width="760" height="514" /></p>
<h2><span id="7_Ao_so_mi_nam_denim_mong_8211_Chambray"><b>7. Áo sơ mi nam denim mỏng – Chambray</b></span></h2>
<p>Bạn sẽ trông sành điệu và hiện đại hơn với một chiếc áo sơ mi denim truyền thống trong mùa hè. Chambray – denim là một chiếc áo sơ mi mỏng và mềm mại. Loại áo sơ mi này thường được làm từ cotton, lanh hoặc pha trộn của cả hai, thật lý tưởng cho một chiếc áo sơ mi mùa hè. Để linh hoạt tối đa, chọn cổ áo nút đơn giản không có túi hoặc các phụ kiện đi kèm.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-623" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/08b03e2e006bd218ab018bad3128ce3e-768x768-1.jpg" alt="" width="791" height="791" /></p>
<h2><span id="8_Ao_so_mi_ke_o_vuong_8211_Check_Shirts"><b>8. Áo sơ mi kẻ ô vuông – Check Shirts</b></span></h2>
<p>Phải thừa nhận rằng, các loại áo sơ mi nam Check Shirts là một chiếc áo rất phổ biến. Đây là chiếc áo sơ mi rất cần có trong tủ đồ của phái mạnh. Đây là lựa chọn rất tuyệt vời cho những ngày hè. Chiếc áo sơ mi này mang lại sự phong phú về màu sắc cho tủ đồ. Bạn có thể chọn những màu sáng có thể trở thành tâm điểm của cuộc chơi. Nếu bạn kết hợp thêm với các phụ kiện đi kèm thì trông bạn sẽ nổi bật hơn đấy!</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-622" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/cac-loai-ao-so-mi-nam-3-768x768-1.jpg" alt="" width="792" height="792" /></p>
<h2><span id="9_Ao_so_mi_vai_lanh"><b>9. Áo sơ mi vải lanh</b></span></h2>
<p>Áo sơ mi vải lanh đã có những bước nhảy vọt trong những năm gần đây. Với những đường cắt tỉ mỉ và hài hòa, các chàng trai sẽ dễ thể hiện sự tinh tế của mình.  Bạn sẽ trông thật tự tin và trẻ trung hơn nếu sự lựa chọn của bạn là những chiếc áo sơ mi vải lanh.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-621" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/vai-mat-768x768-1.jpg" alt="" width="785" height="785" /></p>
<h2><span id="11_Ao_so_mi_nam_pha_cach"><strong>10. Áo sơ mi nam phá cách</strong></span></h2>
<p>Ngày nay, những chiếc áo sơ mi phá cách có thể được tìm thấy ở khắp mọi nơi. Điều đó có nghĩa là thị trường sở hữu chiếc áo này đang ngày một ưa chuộng. Chúng sẽ là bạn trở nên nổi bật và trông hiện đại hơn với những họa tiết sinh động cùng kiểu phá cách độc đáo. Kết hợp cùng vài phụ kiện nhỏ như nón, kính,… sẽ làm bạn trở nên tỏa sáng hơn rất nhiều đó!</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-620" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/cac-loai-ao-so-mi-nam-768x768-1.jpg" alt="" width="783" height="783" /></p>
<p>Bài viết trên đây đã giới thiệu cho bạn <b>các loại áo sơ mi nam </b>hiện đang được ưa chuộng hiện nay. Hy vọng bạn sẽ tìm được phong cách phù hợp với bản thân và tỏa sáng với nét đẹp riêng của mình nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/diem-danh-9-cac-loai-ao-so-mi-nam-can-co-trong-tu-do-phai-manh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 8 mẫu áo phông nam đẹp 2021 mà bạn nên có trong tủ đồ.</title>
		<link>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/top-8-mau-ao-phong-nam-dep-2021-ma-ban-nen-co-trong-tu-do/</link>
					<comments>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/top-8-mau-ao-phong-nam-dep-2021-ma-ban-nen-co-trong-tu-do/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TranThanhSang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Oct 2021 06:21:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Áo]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun]]></category>
		<category><![CDATA[Áo đẹp nhất]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun nam]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/?p=609</guid>

					<description><![CDATA[Để thuận tiện cho việc sắp xếp cách ăn mặc của mọi người thì bài viết này sẽ đưa ra top những chiếc áo phông nam đẹp 2021. Trong tủ đồ của bạn có những loại áo nào chắc chắn phải có một đến hai chiếc áo phông. Vậy áo phông là gì? Nó là [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>Để thuận tiện cho việc sắp xếp cách ăn mặc của mọi người thì bài viết này sẽ đưa ra top những chiếc áo phông nam đẹp 2021. Trong tủ đồ của bạn có những loại áo nào chắc chắn phải có một đến hai chiếc áo phông. Vậy áo phông là gì? Nó là tên gọi khác của áo thun ngắn tay. Sẽ có loại áo phù hợp cho từng người, từng độ tuổi.</h3>
<h3><span id="11_Ao_thun_nam_tay_ngan">1. Áo thun nam tay ngắn</span></h3>
<p>Áo thun nam tay ngắn là một trong top 8 <strong>mẫu áo phông nam đẹp 2021</strong>. Tên tiếng Anh của nó là T-Shirt. Bởi vì nó có hình dạng giống như chữ T nên mới có tên gọi như vậy.</p>
<p>Ưu điểm của loại áo thun này là rất dễ mặc. Cả con trai và con gái đều có thể mặc loại áo này được làm từ nhiều loại vải khác nhau. Nên chúng sẽ có những ưu điểm riêng biệt cho từng loại áo thun. Bạn có thể dùng nó để đi chơi với bạn bè hoặc đi dự tiệc sinh nhật. Nó tạo nên một nét cuốn hút sôi động cá tính cho giới trẻ.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-617" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/style-han-quoc-nam-3-1-e1631692992644.jpg" alt="" width="721" height="721" /></p>
<h3><span id="12_Ao_phong_co_tron">2. Áo phông cổ tròn</span></h3>
<p>Áo phông cổ tròn hay còn gọi là áo ngắn tay cổ tròn. Loại áo này có thiết kế cổ là hình tròn. Mục đích để tạo ra cảm giác thoải mái cho người mặc. Điểm tốt nhất của loại áo này là mang lại sự tươi trẻ đầy sức sống. Với thiết kế này bạn có thể phối được với rất nhiều loại áo khoác khác.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-616" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/BACK-DEN-2-1-e1626237982224-768x768-1.jpg" alt="" width="790" height="790" /></p>
<h3><span id="13_Ao_phong_co_tru">3. Áo phông cổ trụ</span></h3>
<p>Áo phông cổ trụ là một trong top <strong>mẫu áo phông nam đẹp 2021</strong>. Điểm đặc biệt của nó là có cô áo dư ra để bị xuống tạo thành điểm nhấn. Kích thước có thể dài khoảng 35cm đến 40cm và rộng khoảng 8cm đến 9cm. Việc này sẽ giúp người mà bị cổ áo xuống sẽ đẹp hơn. Loại áo này phù hợp với những người trung niên tầm khoảng 40 đến 50 tuổi . Áo có thể được chọn để đi tập thể thao hoặc đi dã ngoại.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-615" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/3-1.jpg" alt="" width="793" height="756" /></p>
<h3><span id="14_Ao_phong_tron">4. Áo phông trơn</span></h3>
<p>Áo phông trơn là loại áo cổ tròn và không có bất kỳ họa tiết nào trên thân áo. Với mẫu áo đơn giản này có thể kết hợp với nhiều loại phụ kiện đi kèm. Rất dễ phối đồ nên bất kỳ độ tuổi nào nam hay nữ đều có thể mặc được.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-614" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/AT1F1006-DEN-1-e1626243002958-768x768-1.jpg" alt="" width="768" height="768" /></p>
<h3><span id="15_Ao_phong_tay_lo_form_rong">5. Áo phông tay lỡ form rộng</span></h3>
<p>Áo phông tay lỡ form rộng là loại áo có kích thước to và dài tay áo thường dài tới khuỷu tay. Xu hướng hiện nay thì áo này được ưa chuộng rất nhiều với giá thành rẻ nên rất dễ bị cháy hàng. Có thể nói là loại áo trơn, Hoặc có thể nó đi kèm với nhiều họa tiết cho sinh động nổi bật chiếc áo lên.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-613" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/5.jpg" alt="" width="820" height="820" /></p>
<h3><span id="16_Ao_phong_tanktop_8211_3_lo">6. Áo phông tanktop – 3 lỗ</span></h3>
<p>Áo này dân gian người ta còn gọi là áo ba lỗ thuộc trong các <strong>mẫu áo phông nam đẹp 2021</strong>. Loại áo này thường mặc vào những mùa nóng. Nó thường được mạng để làm áo lót bên trong của người Nam. Với tay áo sát nách nên cảm giác khi mặc rất là mát mẻ. Áo này với phong cách trẻ trung nên có thể mặc để chơi thể thao như bóng chuyền, bóng rổ cho thoải mái.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-612" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/mau-ao-thun-nam-dep-2020-768x768-1.jpg" alt="" width="810" height="810" /></p>
<h3><span id="17_Ao_phong_ke_soc">7. Áo phông kẻ sọc</span></h3>
<p>Áo phông kẻ sọc là một loại áo có họa tiết bằng những đường kẻ sọc theo chiều đứng hoặc chiều ngang hoặc có thể là caro. Loại áo này thường dành cho những người to con và mập. Bởi vì những đường kẻ dọc hoặc ngang có thể làm cho người nhìn vào sẽ cho cảm giác người mặc ốm đi.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-611" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/7.jpg" alt="" width="709" height="709" /></p>
<h3><span id="18_Ao_phong_trang_tron_oversize">8. Áo phông trắng trơn oversize</span></h3>
<p>Áo phông trắng trơn oversize là là loại áo dành cho tất cả mọi người có thể mặc được và đa số là giới trẻ. Áo này nhiều người ốm, gầy, mập đều có thể mặc được. Loại áo này dành cho nam giới hoặc nữ giới đều mặc được. Áo này khi mặc sẽ rất rộng và có thể phủ xuống mông. Cả cổ tay và cổ áo đều rộng cho mọi người mà sẽ có cảm giác to tướng hơn.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-610" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/8.jpg" alt="" width="711" height="711" /></p>
<p>Trên đây là tất cả những gì về <strong>mẫu áo phông nam đẹp 2021 </strong>mà mình đã chia sẻ cho các bạn. Lựa chọn một chiếc áo là rất quan trọng đối với bản thân của mỗi người. Nếu bạn có một chiếc áo đẹp. Thì có thể làm cho mối quan hệ giữa bạn với đối phương trở nên gần gũi hơn. Hãy chọn cho mình một chiếc áo phông thật đẹp nhé.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/top-8-mau-ao-phong-nam-dep-2021-ma-ban-nen-co-trong-tu-do/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 11 Áo thun nam hàng hiệu được yêu thích nhất hiện nay.</title>
		<link>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/top-11-ao-thun-nam-hang-hieu-duoc-yeu-thich-nhat-hien-nay/</link>
					<comments>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/top-11-ao-thun-nam-hang-hieu-duoc-yeu-thich-nhat-hien-nay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TranThanhSang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Oct 2021 05:46:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Áo]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun]]></category>
		<category><![CDATA[Áo đẹp nhất]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun nam]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/?p=590</guid>

					<description><![CDATA[&#160; Áo thun chính là 1 item không thể thiếu trong tủ đồ ccủa bất kì phái mạnh nào. Một chiếc áo thun đơn giản khi phối cùng kiểu quần và các phụ kiện sẽ cho ra nhiều sắc thái phong cách khác nhau. Đặc biệt, bạn sẽ càng sang trọng và thu hút nếu [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;</p>
<p>Áo thun chính là 1 item không thể thiếu trong tủ đồ ccủa bất kì phái mạnh nào. Một chiếc áo thun đơn giản khi phối cùng kiểu quần và các phụ kiện sẽ cho ra nhiều sắc thái phong cách khác nhau. Đặc biệt, bạn sẽ càng sang trọng và thu hút nếu khoác lên mình 1 chiếc áo thun nam không cổ hàng hiệu. Chính vì vậy các thương hiệu áo thun nam nổi tiếng đều đã liên tục cho ra những sản phẩm mới. Sau đây, hãy cùng <a href="https://www.thecoth.com/" target="_blank" rel="noopener">TheCoth</a> điểm qua top 11 <strong>áo thun nam hàng hiệu</strong> được yêu thích nhất nhé!</p>
<p>Nhắc tới các thương hiệu áo thun nam nổi tiếng trên thế giới, ta sẽ phải kể ra rất nhiều cái tên. Song nổi bật nhất, hãy cùng The Coth điểm qua 10 cái tên lừng lẫy dưới đây nhé!</p>
<h2><span id="1_Gucci"><strong>1. Gucci</strong></span></h2>
<p>Đầu tiên phải kể đến hãng thời trang lừng lẫy Gucci của nước Ý. Những thiết kế trang sức, túi da, đồng hồ,… của hãng đều mang vẻ đẹp tinh tế và sang trọng.</p>
<p>Áo thun nam Gucci có những tông màu cơ bản như đen và xanh, cùng thiết kế đơn giản. Song, giá thành cho 1 chiếc áo như thế có thể lên tới chục triệu đồng. Mặc dù vậy, nó vẫn được các tín đồ thời trang săn đón trên khắp nơi trên thế giới.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-593" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/Ao-phong-Gucci-nam-fake-chinh-hang-hang-hieu-cao-cap-mau-den-huyen-thoai-co-Big-Size-lon-cho-nguoi-to-beo-map-ship-Ha-Noi-TPHCM-2.jpg" alt="" width="803" height="711" /></p>
<h2><span id="2_Lacoste"><strong>2. Lacoste</strong></span></h2>
<p>Lacoste được đánh giá là hãng thời trang nam nổi tiếng nhất thế giới hiện nay. Logo in hình cá sấu màu xanh bên ngực trái chính là biểu tượng iconic nhất của hãng.</p>
<p>Các sản phẩm áo thun nam Lacoste được sản xuất dựa trên 100% cotton, ngoài ra còn có thêm một số nguyên liệu bí mật nhằm tạo cho dòng sản phẩm Lacoste có những đặc trưng riêng.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-603" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-thun-nam-hang-hieu-1.jpg" alt="" width="807" height="854" /></p>
<h2><span id="3_Nike"><strong>3. Nike</strong></span></h2>
<p>Nike nổi tiếng khắp thế giới với những đôi giày thể thao chất chơi. Song đã nhắc tới các thương hiệu áo thun nam nổi tiếng thì không thể bỏ qua cái tên này. Bởi các item áo thun nam của hãng cũng được đánh giá rất cao đấy nhé!</p>
<p>Trái với lối thiết kế họa tiết cầu kì của dòng áo thun nam trên thị trường hiện nay. Nike vẫn kiên trì theo đuổi phong cách thời trang basic, năng động. Áo thun nam của hãng đều là những thiết kế cổ tròn, tay ngắn, và co giãn tốt cho vận động.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img loading="lazy" class=" wp-image-602 alignnone" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-thun-nam-hang-hieu-2.jpg" alt="" width="755" height="1115" /></p>
<h2><span id="4_Adidas"><strong>4. Adidas</strong></span></h2>
<p>Adidas thì đã là cái tên quá đổi quen thuộc với làng thời trang thế giới rồi. Hãng chú trọng vào tính bền và chất thể thao của sản phẩm. Adidas nghiễm nhiên trở thành thương hiệu áo thun nam mà phái mạnh rất yêu thích.</p>
<p>Áo thun nam của hãng chủ yếu gồm các tông màu cơ bản. Kiểu dáng suông, cổ tròn cùng khả năng thấm hút tốt. Đem đến cảm giác thoải mái và khỏe khoắn cho người mặc.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-601" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-thun-nam-hang-hieu-3.jpg" alt="" width="702" height="882" /></p>
<h2><span id="5_Levis"><strong>5. Levi’s</strong></span></h2>
<p>Levi’s là một thương hiệu quần Jean vô cùng nổi tiếng. Song các dòng sản phẩm khác như giày thể thao, thắt lưng và áo thun nam của hãng cũng rất được đông đảo các tín đồ thời trang trên khắp thế giới ưa chuộng.</p>
<p>Áo thun nam Levi’s được làm từ 100% cotton, tạo cảm giác thoải mái cho người mặc. Ngoài những thiết kế basic, hãng còn có nhiều họa tiết hết sức sinh động khác. Hãng cũng được xem là nơi cung cấp <strong>áo thun nam không cổ hàng hiệu</strong> hàng đầu thế giới.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-600" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-thun-nam-hang-hieu-4.jpg" alt="" width="689" height="689" /></p>
<h2><span id="6_Tommy"><strong>6. Tommy</strong></span></h2>
<p>Tommy Hilfiger là một trong những biểu tượng của thời trang Mỹ những năm 90 của TK 20. Logo nhận diện của hãng được lấy cảm hứng từ sắc màu lá cờ Mỹ. Áo thun nam Tommy mang đến phong cách thời trang Mỹ cổ điển, hướng đến các khách hàng nam độ tuổi từ từ 25-40.</p>
<p>Chất liệu vải Tommy rất cao cấp, độ trơn bóng cao, không bị nhão sau những lần giặt. Đặc biệt là dòng áo thun polo được làm từ 100% cotton tạo cảm giác nhẹ và thoáng cho người mặc.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-599" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-thun-nam-hang-hieu-5.jpg" alt="" width="695" height="904" /></p>
<h2><span id="7_HM"><strong>7. H&amp;M</strong></span></h2>
<p>H&amp;M là 1 hãng thời trang bình dân đến từ Thụy Điển nổi tiếng trên khắp thế giới. Hiện H&amp;M đã có mặt tại 58 thị trường thời trang, đặc biệt phủ sóng tại Đức.</p>
<p>Áo thun nam H&amp;M nổi tiếng với các ưu điểm: giá rẻ, độ bền cao và giữ form tốt. Dòng sản phẩm này cũng chính là 1 trong những dòng sản phẩm chủ đạo của công ty. Nếu cần chọn áo thun nam không cổ hàng hiệu thì bạn hãy thử ghé xem H&amp;M nhé!</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-598" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-thun-nam-hang-hieu-6.jpg" alt="" width="713" height="1070" /></p>
<h2><span id="8_Ralph_Lauren"><strong>8. Ralph Lauren</strong></span></h2>
<p>Là một trong những nhà mốt <strong>áo thun nam hàng hiệu</strong> nổi tiếng. Tên gọi của thương hiệu lấy tên của người sáng lập Ralph Lauren.</p>
<p>Logo hình vận động viên được in bên ngực trái chính là biểu tượng iconic của hãng. Áo thường có màu sắc trầm tính, đường nét sắc sảo,..phù hợp với những quý ông lịch lãm.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-597" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-thun-nam-hang-hieu-7.jpg" alt="" width="729" height="891" /></p>
<h2><span id="9_Paul_Stuart"><strong>9. Paul Stuart</strong></span></h2>
<p>Tiếp tục là 1 hãng áo thun nam hàng hiệu nổi tiếng và rất được ưa chuộng trên thế giới. Paul Stuart có nhiều trụ sở mở rộng trên thế giớ, từ New York đến Chicago và Nhật Bản.</p>
<p>Áo thun nam cổ sọc ca rô của hãng dường như đã trở thành 1 item iconic nhất hiện nay. Hãng cung cấp các thiết kế đơn giản, màu sắc thanh lịch và cũng rất cá tính.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-594" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/hang-ao-thun-nam-vineyard-vines.jpg" alt="" width="724" height="724" /></p>
<h2><span id="10_Vineyard_Vines"><strong>10. Vineyard Vines</strong></span></h2>
<p>Khởi nghiệp từ năm 1988 với những thiết kế đầu tiên là cà vạt. Mãi sau này hãng mới lấn sân vào thị trường thời trang áo thun. Đặc biệt dòng áo thun nam có cổ với logo hình cá voi đính trên ngực áo là 1 dòng sản phẩm rất được ưa chuộng.</p>
<p>Áo thun nam Vineyard Vines làm nên phong cách bởi chính nét nam tinh, lịch lãm trong từng dòng sản phẩm. Áo được thiết kế tinh tế đến từng đường kim mũi chỉ.<img loading="lazy" class="alignnone wp-image-596" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/thom-browne-136487.jpg" alt="" width="760" height="836" /></p>
<h2><span id="11_TheCoth"><strong>11. TheCoth</strong></span></h2>
<p>The Coth là 1 thương hiệu thời trang basic dành cho cả nam và nữ. Mục tiêu của hãng là hướng đến những thiết kế mới mẻ dành cho tất cả mọi người. Các sản phẩm áo thun của The Coth chủ yếu mang 3 sắc đen, hồng và trắng. Nhằm nói lên sự “ĐƠN GIẢN – THANH LỊCH – TỰ TIN” trong thời trang thường ngày.</p>
<p><a href="https://www.thecoth.com/ao-thun-nam" target="_blank" rel="noopener">Áo thun nam</a> của The Coth là 1 dòng sản phẩm được đánh giá rất cao. Nó mang lại sự trẻ trung, thoải mái với 100% cotton và rất basic.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-595" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-thun-nam-hang-hieu-10-768x768-1.jpg" alt="" width="768" height="768" /></p>
<p>Trên đây, chúng ta đã cùng điểm qua những hãng <strong>áo thun nam hàng hiệu</strong> hot hit nhất. Hi vọng rằng bài viết đã giúp bạn có được sự lựa chọn phù hợp cho mình và bạn bè.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/top-11-ao-thun-nam-hang-hieu-duoc-yeu-thich-nhat-hien-nay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 10 shop bán áo thun nam đẹp, nổi tiếng nhất.</title>
		<link>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/top-10-shop-ban-ao-thun-nam-dep-noi-tieng-nhat/</link>
					<comments>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/top-10-shop-ban-ao-thun-nam-dep-noi-tieng-nhat/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TranThanhSang]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Aug 2021 04:25:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Áo]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun]]></category>
		<category><![CDATA[Áo đẹp nhất]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun nam]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/?p=18</guid>

					<description><![CDATA[1. Bum Shop
Đến với Bum shop, bạn có thể tận tay chọn lựa cho mình cũng như người thân những chiếc áo thun nam cực chất mà chỉ ở riêng Bum shop có. Mặt hàng chính tại đây là các loại áo thun nam có cổ polo, cá sấu, thun lanh. Ngoài ra, còn có các loại áo thun cổ tròn, tay dài, toàn thân và các áo thun thể thao đi kèm theo bộ. Chất vải tại Bum shop luôn luôn được đảm bảo, không bao giờ có tình trạng chảy xệ hay xu lông khi mặc. Vì vậy, Shop đảm bảo quyền lợi của khách hàng đặt lên tốt nhất có thể.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="18" class="elementor elementor-18" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-68aa9db4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="68aa9db4" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-312dcf56" data-id="312dcf56" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-73c5306a elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="73c5306a" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p><!-- wp:group --></p>
<div>
<p><!-- wp:columns --></p>
<div>
<p><!-- wp:column {"width":"100%"} --></p>
<div style="flex-basis: 100%;">
<p><!-- wp:paragraph {"align":"left"} --></p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">1.</span>Bum Shop</strong></div>
<div class="">
<p>Đến với Bum shop, bạn có thể tận tay chọn lựa cho mình cũng như người thân những chiếc áo thun nam cực chất mà chỉ ở riêng Bum shop có. Mặt hàng chính tại đây là các loại áo thun nam có cổ polo, cá sấu, thun lanh. Ngoài ra, còn có các loại áo thun cổ tròn, tay dài, toàn thân và các áo thun thể thao đi kèm theo bộ. Chất vải tại Bum shop luôn luôn được đảm bảo, không bao giờ có tình trạng chảy xệ hay xu lông khi mặc. Vì vậy, Shop đảm bảo quyền lợi của khách hàng đặt lên tốt nhất có thể.</p>
<p><img loading="lazy" class=" wp-image-421 alignleft" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-1.jpg" alt="" width="1100" height="500" /></p>
<p><strong>Bum Shop – Shop áo thun nam đẹp ở Sài Gòn</strong></p>
<p>Bên cạnh đó, đây cũng được biết là shop áo thun nam giá rẻ tại Sài Gòn. Slogan của shop là “Hàng đẹp, giá chợ, đang nợ cũng mua” nên các bạn cứ thoải mái mà order nhé.</p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">2. </span>CELEB Store</strong></div>
<div class="">
<p>Với slogan “From basic to different”, CELEB Store hứa hẹn mang đến cho bạn sự khác biệt từ những sản phẩm quen thuộc nhất, trong đó có áo thun nam. Tại đây, bạn có thể tìm thấy những kiểu áo thun nam Hàn thời thượng, áo thun Polo lịch lãm hay áo thun trơn đủ loại màu sắc.</p>
<p>Ngoài những mẫu áo thun trơn best seller, Shop vẫn liên tục update những xu hướng thời trang tiên tiến nhất cho những mẫu áo thun nam.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-422" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-2.jpg" alt="" width="1100" height="398" /></p>
<p><strong>CELEB Store – Shop áo thun nam đẹp ở Sài Gòn</strong></p>
<p>Để giúp khách hàng mua sắm thỏa thích, CELEB Store đã mở thêm nhiều chi nhánh lớn tại TPHCM và Biên Hòa. Không chỉ có vậy, shop còn có các kênh mua sắm trực tuyến trên website, Facebook và Zalo để đáp ứng nhu cầu mua hàng trực tuyến tiện lợi cho khách hàng.</p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">3. </span>Casual First</strong></div>
<div class="">
<p>Cái tên tiếp theo trong top những địa chỉ bán áo thun nam đẹp tại TP. HCM. Đến đây, các bạn có thể phát hiện một loạt mẫu áo thun nam, điển hình như : thun cổ tròn/cổ lọ/cổ tim/cổ lãnh tụ, thun polo, thun tanktop, hoặc các mẫu áo thun tay ngắn/tay dài theo phương thức basic hàng ngày.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-424" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-3.jpg" alt="" width="1100" height="380" /></p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<p><strong><em>Casual First – Shop ao thun cổ lọ nam TP. HCM</em></strong></p>
<p>Các mẫu áo thun nam tại đây có chất lượng rất tốt, mặc thoáng mát, không bị nhão hay xổ lông và phù hợp với hầu hết mọi người trong các hoàn cảnh như đi chơi, gặp mặt, đi học, đi làm,…</p>
<p>Không chỉ vậy, Casual First còn thường xuyên có chương trình giảm giá một số mẫu áo thun nam với mức giá dao động tầm 100.000đ – 250.000đ cho 1 sản phẩm theo phân khúc thị phần từ hạng trung đến hạng sang.</p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">4. </span></strong><strong><span class="py-2 block float-left relative border-b border-red-400">160Store</span></strong></div>
<div class="">
<p>Nếu như bạn là những anh chàng có đam mê đối với những chiếc áo thun hàng VNXK thì bạn không nên bỏ qua cái tên 160Store nhé. Bởi đây là shop bán áo thun nam đẹp TP. HCM theo phương thức VNXK có nguồn gốc từ các thương hiệu nổi tiếng như : G.A.Phường, Tommy, ZRA, Vans, Converse,…</p>
</div>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-423" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-4.jpg" alt="" width="1100" height="600" /></p>
<div>
<p><strong>160Store – Shop bán áo thun nam hàng VNXK</strong></p>
<p>Ưu điểm nổi bật tại shop:</p>
<ul>
<li aria-level="1">Đến với 160Store, bạn sẽ được sở hữu những loại áo thun VNXK với chất vải cotton xịn sò, nhiều kiểu dáng, màu sắc khác nhau, cùng mức giá từ 90k đến 300k cho một sản phẩm.</li>
<li aria-level="1">160Store là shop hoạt động vào cả những ngày lễ, Tết trong tầm thời gian từ 9:00 – 22:00 hàng ngày.</li>
<li aria-level="1">Ngoài ra, shop còn bán áo khoác nam, quần jogger tphcm….</li>
</ul>
<p>Còn chờ đợi gì nữa, hãy đến với 160Store và chọn cho mình và người thân những chiếc áo thun đẹp nhất nhé.</p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">5. </span>US Outlet Store</strong></div>
<div class="">
<p>Calvin Klein, Tommy, Polo, GAP, Abercrombie &amp; Fitch, Banana Republic,…là những thương hiệu thời trang nổi tiếng rất quen thuộc đối với mọi người. Và nếu như các bạn muốn mua cho mình những chiếc áo thun hạng sang này thì hãy đến với US Outlet Store nhé.</p>
<p>Những chiếc áo thun ở shop không quá chú trọng vẻ cầu kỳ mà đa số là hướng tới những bạn yêu thích sự đơn giản. Các sản phẩm tại đây đều tinh tế từ đường chỉ, mẫu vải sang trọng cũng như sự đẳng cấp từ bên trong thương hiệu mà chúng mang lại cho khách hàng.</p>
</div>
</div>
<div class="article-photo inlinephoto"><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-425" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-5.jpg" alt="" width="1100" height="406" /></div>
</div>
<p><!-- /wp:paragraph --></p>
<p><!-- wp:image {"align":"center","id":44,"width":761,"height":507,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} --></p>
<div>
<p><strong>US Outlet Store – Shop áo thun nam đẹp ở TP. HCM</strong></p>
<p>US Outlet Store cam kết sẽ tạo nên một không gian mua sắm thời trang cực kì đa dạng về sản phẩm, sự yên tâm về mặt chất lượng. Đặc biệt hơn nữa là shop luôn lấy sản phẩm về trong những đợt sale của các thương hiệu nổi tiếng từ Mỹ, cho nên giá cả tại shop luôn đảm bảo cạnh tranh và phù hợp nhất trên thị trường., khách hàng có có thể nhận được những xấu đến niềm tin của khách hàng cũng như uy tín của shop.</p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">6. </span></strong><strong><span class="py-2 block float-left relative border-b border-red-400">Shop Chuột Trắng</span></strong></div>
<div class="">
<p>Nổi tiếng trong giới thời trang unisex, Shop Chuột Trắng đã gây tiếng vang đến những khách hàng trót mê mẩn xu hướng nổi loạn, bụi bặm đường phố. Shop Chuột Trắng mở cửa từ 10h sáng đến 22h tối mỗi ngày và tập trung phân phối vào thị trường về mảng áo thun unisex nam giới.</p>
<p>Có một điều hơi bất tiện là shop không hoạt động trên website mà chủ yếu là bán sản phẩm thông qua fanpage.</p>
</div>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-433" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-6.jpg" alt="" width="1100" height="407" /></p>
</div>
<div>
<p><strong>Shop Chuột Trắng</strong></p>
<p>Tuy nhiên, lượng feedback rất là nhiều đi kèm những lời khen ngợi dành cho shop là những gì mà khách hàng đã để lại trên trang facebook. Đây là một minh chứng rõ ràng nhất cho thấy độ uy tín cũng như chất lượng những chiếc áo thun của shop. Bên cạnh đó, Shop Chuột Trắng cũng được biết tới là shop áo thun nam giá rẻ ở Sài Gòn. Những chiếc áo thun nam tại đây có nhiều mức giá khác nhau để phù hợp với điều kiện tài chính của mọi khách hàng. Vì vậy bạn có thể hoàn toàn yên tâm đến đây mua sắm nhé.</p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">7. </span>Just Men</strong></div>
<div class="">
<p>Thêm một địa chỉ nữa mà các bạn có thể tham khảo để sở hữu những chiếc áo thun nam đẹp ở TP. HCM là JustMen shop.</p>
<p>Nếu như bạn ở Sài Gòn thì cái Tên Just Men shop dường như đã trở nên rất quen thuộc rồi đúng không nào. Tại đây chuyên cung cấp đa dạng các sản phẩm thời trang từ quần, áo cho đến các phụ kiện thời trang nam khác. Khách hàng đến Just Men shop đều được chăm sóc tận tình, chu đáo bởi vì họ luôn được cung cấp những sản phẩm tốt, chất lượng và có mức giá cả phải chăng phù hợp với khả năng tài chính của từng khách hàng.</p>
</div>
</div>
<div><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-432" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-7.jpg" alt="" width="1100" height="600" /></div>
<p><!-- /wp:heading --></p>
<p><!-- wp:paragraph --></p>
<p><!-- /wp:paragraph --></p>
<p><!-- wp:heading {"level":3} --></p>
<p><!-- /wp:heading --></p>
<p><!-- wp:paragraph --></p>
<p><strong>Just Men – Shop áo thun nam đẹp ở Sài Gòn</strong></p>
<p>Từ các mẫu áo thun ôm, thun trơn, thun tanktop cho tới những chiếc áo thun in hoa văn/chữ, tay ngắn/tay dài,…tất cả đều tạo nên sự phong phú, đa dạng về sản phẩm của shop. Còn chần chừ gì nữa, hãy đến ngay JustMen shop để sở hữu cho mình những chiếc áo thun nam thời thượng nhất nhé.</p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">8. </span>Little Devil Shop</strong></div>
<div class="">
<p>Hàng trăm nghìn lượt người theo dõi trên hệ thống trang chủ là minh chứng rõ ràng và chính xác nhất về sức hút cũng như chất lượng của LittleDevilShop trong giới thời trang đất Sài Thành. LittleDevilShop được biết đến là một trong những địa chỉ chuyên cung cấp và phân phối những sản phẩm thời trang nam nữ uy tín, chất lượng và phong cách nhất tại TP. HCM. Không những vậy, đây còn là xưởng sỉ áo thun nam TP. HCM với số lượng lớn và giá cả vô cùng hợp lý.</p>
</div>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-431" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-8.jpg" alt="" width="1100" height="600" /></p>
<p><strong>Little Devil Shop – Shop áo thun nam Thái</strong></p>
<p>Với sự công phu từ khâu chọn chất liệu, tinh tế trong từng đường kim mũi chỉ, được hoàn thiện tỉ mỉ trong mọi quy trình từ A – Z, các sản phẩm tại Little Devil Shop đạt chuẩn ba tiêu chí: “ Đẹp, độc, chất ” . Chính vì vậy Shop dám chắc làm hài lòng tất cả khách hàng kể cả những “thượng đế” khó tính nhất. Bộ sưu tập áo thun nam tại đây vô cùng phong phú về cả màu sắc và kiểu dáng, có thể đáp ứng mọi nhu cầu của mọi đối tượng khách hàng cả về sở thích. Vì vậy, bạn nhớ đến với Little Devil Shop và chọn cho mình chiếc áo thun ưng ý nhất nhé.</p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">9. </span>WIL SHOP</strong></div>
<div class="">
<p>Khoảng cách giữa xấu và đẹp đôi khi đơn giản chỉ là việc lựa chọn được bộ trang phục phù phù hợp với vóc dáng và phong cách của mình. Tuy nhiên đây cũng là điều mà không phải ai cũng có thể làm tốt. Hãy đến với WIL SHOP, nơi đây tự tin có thể đáp ứng được mọi nhu cầu của từng khách hàng và giúp họ lựa chọn được những bộ trang phục phù hợp nhất.</p>
</div>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-430" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-9.jpg" alt="" width="1100" height="450" /></p>
<p><!-- /wp:paragraph --></p>
<p><!-- wp:heading {"level":3} --></p>
<p><!-- /wp:heading --></p>
<p><!-- wp:paragraph --></p>
<p><strong>WIL SHOP</strong></p>
<p>Nơi đây được biết tới là địa chỉ chuyên cung cấp những chiếc áo thun nam đẹp ở TP. HCM. Chất liệu là một điểm cộng lớn của shop, cùng với đó là sự thoáng mát, độ co dãn tốt, vừa giúp lên phom dáng chuẩn vừa đảm bảo sự thoải mái, dễ chịu cho người mặc. Bên cạnh đó, mức giá áo thun nam của WIL SHOP rất phù phù hợp với túi tiền của tất cả đối tượng khách hàng, trong đó có cả học sinh, sinh viên. Đừng để ngày cuối tuần của mình trôi qua một cách nhạt nhẽo, hãy đến mua sắm tại WIL SHOP nhé. Nếu như bạn không đủ thời gian đến tận shop, hãy nhấc điện thoại lên “A lô” một tiếng, những chiếc áo thun bạn yêu thích nhất sẽ được ship đến tận nhà bạn trong thời nhanh nhất.</p>
<div class="flex items-center"><strong><span class="font-bold text-2xl mb-3 mr-2">10 . </span></strong><strong><span class="py-2 block float-left relative border-b border-red-400">Urbanista</span></strong></div>
<div class="">
<p>Khép lại danh sách những shop bán áo thun nam đẹp ở TP. HCM, Top247.vn sẽ gợi ý cho các bạn cái tên Urbanista Shop. Nếu như đã là “khách ruột” của Shop có lẽ các bạn sẽ biết những mặt hàng chủ đạo của shop đều mang những dấu ấn riêng, cộp mác Urbanista Shop, trong đó có những chiếc ao thun nam. Những thiết kế áo thun nam chuẩn mực, vừa vặn với vóc dáng của đa số người dân Việt Nam, khiến cho khách hàng khi mặc chúng đều cảm giác dường chiếc áo thun này sinh ra là giành cho mình vậy. Những chiếc ao thun tại Shop mang phong cách trẻ trung, năng động, mang đậm tinh thần văn minh.</p>
</div>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-429" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/shop-ao-thun-nam-tphcm-10.jpg" alt="" width="1100" height="407" /></p>
<p><strong>Urbanista</strong></p>
<p>Shop luôn bắt kịp các xu hướng thời trang hiện nay, lựa chọn và nhập về một loạt những item áo thun unisex đang rất được phái mạnh thế giới cũng như Việt Nam yêu thích. Đặc biệt, bảng giá tại đây được update liên tục, nhằm mang lại cho khách hàng mức giá ưu đãi và hợp lý nhất.</p>
<p>&nbsp;</p>
<iframe loading="lazy" width="560" height="550" src="https://www.youtube.com/embed/8stWJeFstlQ" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/top-10-shop-ban-ao-thun-nam-dep-noi-tieng-nhat/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
