<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Áo sơ mi nam &#8211; ThanhSang </title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/ao-so-mi-nam/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 14 Oct 2021 12:30:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 9 các loại áo sơ mi nam cần có trong tủ đồ phái mạnh.</title>
		<link>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/diem-danh-9-cac-loai-ao-so-mi-nam-can-co-trong-tu-do-phai-manh/</link>
					<comments>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/diem-danh-9-cac-loai-ao-so-mi-nam-can-co-trong-tu-do-phai-manh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TranThanhSang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Oct 2021 06:35:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Áo]]></category>
		<category><![CDATA[Áo sơ mi nam]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun]]></category>
		<category><![CDATA[Áo đẹp nhất]]></category>
		<category><![CDATA[Áo sơ mi nam đẹp nhất]]></category>
		<category><![CDATA[Áo thun nam]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/?p=619</guid>

					<description><![CDATA[Đối với nam giới, không bao giờ được thiếu hai thứ trong tủ quần áo, đó là áo phông và áo sơ mi. Tuy nhiên, nhiều người chọn theo phong cách quen thuộc và quên mất thế giới thời trang nam cũng đa dạng không kém thời trang nữ. Đến một lúc nào đó bạn [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><em>Đối với nam giới, không bao giờ được thiếu hai thứ trong tủ quần áo, đó là áo phông và áo sơ mi. Tuy nhiên, nhiều người chọn theo phong cách quen thuộc và quên mất thế giới thời trang nam cũng đa dạng không kém thời trang nữ. Đến một lúc nào đó bạn sẽ cảm thấy nhàm chán với sự đơn điệu này của thế giới về thời trang của mình. Vậy <b>các loại áo sơ mi nam</b> nào cần có trong tủ đồ của phái mạnh đây? Hãy cùng <a href="https://www.thecoth.com/" target="_blank" rel="noopener">TheCoth</a> theo dõi bài viết dưới đây để tìm hiểu chi tiết nhé!</em></p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-630" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/Cach-phoi-mau-quan-ao-nam6.jpg" alt="" width="738" height="572" /></p>
<h2><span id="1_Ao_so_mi_nam_ke_soc"><b>1. Áo sơ mi nam kẻ sọc</b></span></h2>
<p>Một số item quần áo có khả năng biến đổi ngoại hình của bạn một cách thần kỳ và áo sơ mi nam sọc dọc là một trong số đó. Các đường kẻ của phong cách này thu hút sự chú ý từ trên xuống. Nhờ vậy mà bạn trông cao và mảnh mai hơn.</p>
<p>Về họa tiết, những chàng trai có vóc dáng khiêm tốn nên chọn áo kẻ sọc dọc. Phái mạnh có thân hình hơi mập nhất định nên tránh những đường kẻ ngang to và nhẹ. Còn đối với những chàng trai có thân hình thấp bé nên chọn áo kẻ sọc không bó.</p>
<p>Về màu sắc, việc phối hợp trang phục sẽ trở nên khó khăn hơn. Nếu khi đó bạn chọn những chiếc áo sơ mi kẻ sọc không trùng với màu nền của áo hoặc giữa các đường kẻ. Cách phối màu cổ điển không bao giờ lỗi mốt. Thời trang là áo sơ mi kẻ sọc đỏ đen hoặc xanh đỏ phối cùng áo thun trơn và quần jean đen. Đây sẽ là một gợi ý tuyệt vời cho ngày thu se lạnh.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-629" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/O1CN01gGsIRW1dea61U2A74_864633761-768x1152-1.jpg" alt="" width="768" height="1152" /></p>
<h2><span id="2_Ao_so_mi_nam_in_hoa_tiet_Hawaii_Nhat_Ban"><b>2. Áo sơ mi nam in họa tiết Hawaii &amp; Nhật Bản</b></span></h2>
<p><strong>Các loại áo sơ mi nam</strong> có in họa tiết Hawaii và Nhật Bản thu hút sự lựa chọn của rất nhiều chàng trai. Bởi nó thể hiện tính cách phóng khoáng và hiện đại pha chút năng động, trẻ trung. Kiểu dáng áo sơ mi này tuy đã xuất hiện từ những năm 1930. Nhưng chúng vẫn giữ được nét đẹp riêng khi phái mạnh diện chúng lên người. Để thiết kế nên loại áo này thì họa tiết được in trên áo cũng vô cùng trau chuốt và tỉ mỉ. Màu sắc thường là màu trung tính, tối màu nhưng vẫn toát lên sự hiện đại vốn có.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-628" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/37389bffef51da31d8d1fbad186e51da.jpg" alt="" width="714" height="714" /></p>
<h2><span id="3_Ao_so_mi_nam_co_tau_Grandad"><b>3. Áo sơ mi nam cổ tàu (Grandad)</b></span></h2>
<p>Áo sơ mi nam cổ tàu là thiết kế độc đáo có thể giúp các chàng trai phối đồ dễ dàng và gỡ đổi cổ áo giữ cho sạch sẽ. Thiết kế này thường ít trang trọng hơn so với những dòng có cổ áo truyền thống. Chính vì thế mà nó cũng phù hợp để diện vào những ngày hè oi bức. Đẹp hơn là khi các chàng trai mặc chúng với phong cách mở hai nút trên cùng và ở cổ tay áo. Hãy chọn loại vải cotton hoặc thun lạnh để thoải mái khi mặc hơn nhé!</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-627" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/cac-loai-ao-so-mi-nam-1-768x768-1.jpg" alt="" width="768" height="768" /></p>
<h2><span id="4_Ao_so_mi_nam_ho_co"><b>4. Áo sơ mi nam hở cổ</b></span></h2>
<p><b>Các loại áo sơ mi nam</b> hở cổ là một cách sành điệu để bạn khoe dáng trong mùa hè này. Thậm chí bạn không cần dùng đến chiếc áo phông cổ chữ V. Với nhiều kiểu cách và màu sắc đa dạng, bạn có thể dễ dàng chọn cho mình chiếc áo phù hợp với mình.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-626" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/photo-1564061143352-92f7dfac7df3.jpg" alt="" width="775" height="581" /></p>
<h2><span id="5_Ao_so_mi_det_kim"><b>5. Áo sơ mi dệt kim</b></span></h2>
<p>Áo sơ mi dệt kim của nam giới (pique polo) không phải là một trong những món đồ kinh điển thực sự của mùa hè. Cụ thể như áo sơ mi Oxford hay áo cổ lọ. Tuy nhiên, có một sự thay đổi chiến thuật trong chiếc áo sơ mi dệt kim là nó thể hiện được phong cách độc đáo của nó. Bằng cách sử dụng kiểu dệt hở thay vì kiểu dệt pique; chiếc áo sơ mi này làm nổi bật người mặc hơn. Các chàng trai mặc áo sơ mi dệt kim với quần dài sẽ thực sự thanh lịch với một đôi giày lười.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-625" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/cac-loai-ao-so-mi-nam-2-768x768-1.jpg" alt="" width="768" height="768" /></p>
<h2><span id="6_Ao_so_mi_hoa"><b>6. Áo sơ mi hoa</b></span></h2>
<p>Trong một thời gian dài, áo sơ mi hoa đã được nhiều tín đồ thời trang ưa chuộng. Vì chngs gây ấn tượng những họa tiết bắt mắt và thú vị được thiết kế và in ấn lên áo. Nếu bạn muốn thử một chiếc áo đầy họa tiết hoa lá thì đây sẽ là một trong <b>các loại áo sơ mi nam </b>bạn nên sắm cho tủ đồ của mình đấy!</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-624" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/ao-so-mi-nam-hoa-tiet-hoa-la-5.jpg" alt="" width="760" height="514" /></p>
<h2><span id="7_Ao_so_mi_nam_denim_mong_8211_Chambray"><b>7. Áo sơ mi nam denim mỏng – Chambray</b></span></h2>
<p>Bạn sẽ trông sành điệu và hiện đại hơn với một chiếc áo sơ mi denim truyền thống trong mùa hè. Chambray – denim là một chiếc áo sơ mi mỏng và mềm mại. Loại áo sơ mi này thường được làm từ cotton, lanh hoặc pha trộn của cả hai, thật lý tưởng cho một chiếc áo sơ mi mùa hè. Để linh hoạt tối đa, chọn cổ áo nút đơn giản không có túi hoặc các phụ kiện đi kèm.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-623" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/08b03e2e006bd218ab018bad3128ce3e-768x768-1.jpg" alt="" width="791" height="791" /></p>
<h2><span id="8_Ao_so_mi_ke_o_vuong_8211_Check_Shirts"><b>8. Áo sơ mi kẻ ô vuông – Check Shirts</b></span></h2>
<p>Phải thừa nhận rằng, các loại áo sơ mi nam Check Shirts là một chiếc áo rất phổ biến. Đây là chiếc áo sơ mi rất cần có trong tủ đồ của phái mạnh. Đây là lựa chọn rất tuyệt vời cho những ngày hè. Chiếc áo sơ mi này mang lại sự phong phú về màu sắc cho tủ đồ. Bạn có thể chọn những màu sáng có thể trở thành tâm điểm của cuộc chơi. Nếu bạn kết hợp thêm với các phụ kiện đi kèm thì trông bạn sẽ nổi bật hơn đấy!</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-622" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/cac-loai-ao-so-mi-nam-3-768x768-1.jpg" alt="" width="792" height="792" /></p>
<h2><span id="9_Ao_so_mi_vai_lanh"><b>9. Áo sơ mi vải lanh</b></span></h2>
<p>Áo sơ mi vải lanh đã có những bước nhảy vọt trong những năm gần đây. Với những đường cắt tỉ mỉ và hài hòa, các chàng trai sẽ dễ thể hiện sự tinh tế của mình.  Bạn sẽ trông thật tự tin và trẻ trung hơn nếu sự lựa chọn của bạn là những chiếc áo sơ mi vải lanh.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-621" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/vai-mat-768x768-1.jpg" alt="" width="785" height="785" /></p>
<h2><span id="11_Ao_so_mi_nam_pha_cach"><strong>10. Áo sơ mi nam phá cách</strong></span></h2>
<p>Ngày nay, những chiếc áo sơ mi phá cách có thể được tìm thấy ở khắp mọi nơi. Điều đó có nghĩa là thị trường sở hữu chiếc áo này đang ngày một ưa chuộng. Chúng sẽ là bạn trở nên nổi bật và trông hiện đại hơn với những họa tiết sinh động cùng kiểu phá cách độc đáo. Kết hợp cùng vài phụ kiện nhỏ như nón, kính,… sẽ làm bạn trở nên tỏa sáng hơn rất nhiều đó!</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-620" src="https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/10/cac-loai-ao-so-mi-nam-768x768-1.jpg" alt="" width="783" height="783" /></p>
<p>Bài viết trên đây đã giới thiệu cho bạn <b>các loại áo sơ mi nam </b>hiện đang được ưa chuộng hiện nay. Hy vọng bạn sẽ tìm được phong cách phù hợp với bản thân và tỏa sáng với nét đẹp riêng của mình nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhsang2168.github.io/mywordpress/diem-danh-9-cac-loai-ao-so-mi-nam-can-co-trong-tu-do-phai-manh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
